<p><b>Este é o comando com que César Mourão venceu a competição de FIFA contra Frederico Pombares!</b></p>

<p> <b>À Porta Fechada</b> </p>
<p>
Dois putos mimados de 42 e 41 anos juntam-se para jogar consola com os seus comandos personalizados… - até dá vergonha alheia escrever sobre isto.
</p>
<p>
Felizmente, é à porta fechada, porque além do talento que lhes dá lugar cativo à baliza na vida real, na Playstation também têm dois pés esquerdos, ou melhor, duas mãos esquerdas. 
A coisa podia ficar por aqui, mas não. Lá tinham de a publicar no Instagram.
</p>

<p> <b>Eu sou o pior!</b> </p>
<p>
Mais um ano, mais uma valente derrota e um grande vencedor. Desculpa Pombares!
Palavras para quê, já se sabe o que aconteceu.
</p>
<p>
Se não acompanharam, nós contamos: César Mourão e Frederico Pombares têm, à porta fechada, uma competição de FIFA (sim, essa FIFA, a da Playstation) e quem perde leva um "castigo". 
Ora este ano o castigo para o Pombares, foi então vinilar o seu carro e literalmente carregar o peso da sua derrota.
</p>